支持連巴

由我第一部smartphone廢到唔廢既moto milestone用到而家
中間水又科過，比早洩搞死apps要維修三唔七日唔用得又試過

要諗住搵高登黎搵大錢就一早做左啦
唔係今次早洩咁過份，我諗連巴都唔會另起爐灶
加油，一起打倒早洩呢個巨人